呂秉權: 解放軍壓境可有多個不同程度解讀

【重要知識，知己知彼】解放軍壓境可有多個不同程度解讀，由最初階到最嚴重列之：

1）後勤兵源調港：
解放軍駐港部隊有大約8000-10000多兵力，本身一半駐港，一半留守深圳同樂軍營，中央軍委將原本的深圳後備兵源全數調往香港。

2）在駐軍一萬兵力之上增兵，新兵源包括：
— a)中山軍分區（約一萬人，曾在八一「後果自負」演習中以「藍軍」形式意外曝光）；
—b)駐地惠州、幅射香港的第74集團軍（6-10萬人，曾在湛江演習亮相）調兵增援駐港部隊；
—c)以上增兵可壓境深圳亦可候命調港；
—d)當全面補充兵源後，解放軍可有十多萬人對港，是原來的十倍或以上；

3）刻意換防：
駐港部隊一般每年年底換防一次，再換新血，這次有可能以換防之名高調讓部隊在市區穿梭。

4）駐港部隊低度出動，但能見度高：
—在全港約廿處軍事用地內外高調布防和巡邏，其中包括赤鱲角機場軍事運輸中心；
—在中央駐港設施（中聯辦、外交部駐港特派員公署、中資機構）等布防；
—在象徵國家主權的國旗設施設防（金紫荊廣場、政總等）
—在特區政府設施和西九高鐵站等布防。

5）駐軍在市區大量調動兵力、軍車、軍備、新的防暴武器（清障裝甲車 、聲波炮、鎮暴系統等）、甚至彈導導彈（佔中時期，駐港部隊曾於新疆試射），震懾港人；

6）與港警在市區/警校街景進行反暴動演習；

7）駐軍正式出動「平暴」。

/

我屌哂你哋啊
之前又不知幾想出
一出又話咩老母wtsapp今朝都收到
好似好撚驚咁

真係出 都有唔同程度
仲要依家都講到明 係出都先出武警
同老解依家最多 係區內兜下圈做下show

自己睇

睇

驚閪

求推求推! 超簡單 全民集氣 方法 一定要谷到 全香港支持運動嘅人都識做

全民係屋企都可以示威:
Noise-Making 定時敲鑊抗爭法

快撚d啦等到天光都未黎
黎左睇下維狗定我地後生仔大獲d

最好放核彈

驚驚驚
驚就大家一齊翻屋企

快啲出

好驚呀 我返屋企訓教先啦

根本大撚把人真心驚到仆街

咁早就想放風嚇人唔好出黎818
露晒底

對內 武警>解放軍

有錯請指教

深圳步隊來港只需10分鐘, 如果老共真係要出動深圳步隊來香港, 深圳步隊未嚟之前, 我諗佢地先會出動駐港步隊癱瘓香港既通訊設施和網絡, 例如電話打唔到呀, 手機無訊號呀, 上唔到網呀, 睇唔到電視呀, 聽唔到收音機呀, 等等, 以防出動老解的消息和新聞傳出去外國

第一個會被佔領既應該係港台及商台, 因為喺廣播道, 距離駐港步隊既九龍東軍營（原稱「奧士本軍營」) 最近. 之後就係 cctvb 和有線會被佔領

軍師們要諗吓辦法點樣去保護香港既通訊設施和網絡呀!

求推求推! 超簡單 全民集氣方法 一定要谷到 818 全香港支持運動嘅人都識做

全民係屋企都可以示威:
Noise-Making 定時敲鑊抗爭法
自己睇link

星期一機場話有TG 又雞飛狗走
次次發夢一出黑𣄃 啲女又係話走走走

分析好好，推

有一點要更正，以防出老解消息佢一定唔會防，都防唔到，好多記者會用衛星通訊，除非佢連呢樣都干擾，同埋各領事館都會立即向本國匯報，如果都干擾埋仲大問題，而且有國際法問題，就算係老解唔理都干擾，咁其實全世界都知封港，相信全球各國都會緊急召見中國大使

問題在於，基本法有規定，特首可要求中央派出駐軍
駐軍法亦有明確規定用PLA既條文
技術上呢種情況影響較少(形式上係香港要求)
PLA如果用來守衛機場、港口，可以令大量警力釋放出來
個畫面亦唔太衝擊
對示威者又多多少少有更強阻嚇力

武警在大陸係有另外既法律，而條文不適用於香港
如果要在香港用武警
就要由人大表示香港進入緊急狀態
某些全國法律適用於香港
此時武警可用，但已經同緊急狀態用PLA一樣係攬炒

我返屋企瞓都唔使10分鐘

殺平民攞經驗

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

睇下啲有用野啦
日日熱門推埋啲無聊野

依個星期大家應該做好文宣 同 增加知識
和理非 勇武都係